網片傳防暴警拳打腳踢一被制服黑衣男 暫未獲警方回覆

《禁蒙面法》生效第二天，網民號召今午（6日）於港島及九龍遊行，沒申請警方不反對通知書；防暴警察在多區採取驅散及拘捕行動。民陣副召集人陳皓桓在facebook上載片段，顯示有兩名防暴警察對一名已被制服的黑衣男子拳打腳踢。

片段中，有身處較高位置的人見狀，向警方投擲杯裝飲品，又聽到有人大叫「喂，唔好打人啊」。

有網民指出，涉事位置為新蒲崗譽．港灣附近。明報網站正就事件詳情向警方查詢，暫未獲回覆。

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

警察會話要調查拍攝者，然後告投擲杯裝飲品的人襲警

推

驚慌: 暴徒扮成驚賊 對政見不同人士拳打腳踢 我地驚慌強烈譴責暴徒行為

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit